[F1] 點解Renault 可以同一時間壞兩架車

點解會咁好彩
同一時間出事
開始有啲唔相信呢項運動

唔係今年的事，上年都有，redbull先轉用honda

睇netflix個紀錄片

好黑暗

下季套Netflix F1應該會拎今次黎恥笑

遙控熄機，幫叻叻保住第三

Renault 明做 Redbull Honda

都係暗啞地講姐,nico同四萬都有前十有分攞緊係攞左先，你話十名打後熄機做低荷蘭仔我真係信

聽朋友講話係有人計錯數
搞到兩架車同時冇油
呢個講法合理

但nico 係爆偈，出晒煙喎

仲要係最尾嗰幾個圈黎停
好合理

我覺得唔似，如果真係冇油應該一早知 同埋冇油副偈會咳下咳下咁，但四萬係話 like some press the off button, nico仔就噴晒煙咁

無壞車都未必追到啦